［中共dllm] 今日香港就等同當年既上海法租界

唔解決香港會四分五裂，大家要警惕同團結起黎